想搵套舊西片

[img]

[/img]

好細個睇過，知唔知叫咩名

Google search話電視劇黎 Seinfeld.

個黑鬼叫Jackie Chiles

唔該晒

宋飛正傳，好笑到仆街